[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機 (110)

[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機 (109)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

耳機潮文合集:

經典耳機推介 （舊版）

CM推介（舊版，麻煩有玩cm嘅ching幫手update)

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

入門dap（整合中）：
$2000樓下：
Hidizs AP80 pro
Hiby R3

$2000－$5000
IBasso DX160
Hiby R5
Hidizs AP80 PRO CU

耳機推介：
$1000樓下
e2000／e3000
ie40 pro

$1000-$2000:
sony n3ap
ATH-LS200
Jvc fw01
QDC海王星
Campfire Audio Orion
新增項目：
ie400pro

$2000－$4000（新增）：
b3
ie500 pro

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

[/quote]

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

LeEar 樂耳音頻

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

Lm

想放sp2000ss
換墨菊會唔會好不智

聽果一個係你自己, 問呢度啲人意義不大, 總知覺得啱自己聲嘅留低

岩聲就去馬唔岩聲嘅話買部貴幾倍嘅機都冇意義

隻B3又斷線 去邊到整好
連埋隻E5000 加埋斷咗4次
係咪唔好再買final

iPhone jer 除咗ae1i 仲有無咩好推介

我來緊會買Ztella個條

Lotoo s1 夠大力

條線點斷法

新Po留名

sa700 gold

新po lm

見到之後笑咗，ak幾時sr25都出埋gold

AK Jr Gold

就有Ak Holland Gold，備料多既型號都是多色，甚至 gold, 估唔到不是最高型號都 gold

xb10 glod

唔爭在AK10 Gold

cd ripper都要出gold版

AK500N Gold

AK T1 gold

新手想問sony a100同zx507有咩大分別

就咁講spec, ZX507多左個4.4平衡頭, A100就得3.5
兩部都係行andrord
推力同聲就兩部都有分別, 建議出去試聽, zx507會大力過a100(雖然ZX507比起市面上嘅DAP都係算細力

lm

好，出去試下聲先

有無師兄買左 ie 300 ?

我都想問

想問下R-Studio啲線如何？佢新個條silvermine 五千幾抵唔抵玩？

我有佢條一代,可以講質數幾好,我夾fir M4

脫左坑3年想玩番耳機
3000蚊級 偏人聲，中高音 有咩耳機推薦

3年之前用緊RHA T20 ＋ Onkyo dp-cmx1

Effect 線有平

Horus
大家點睇

想搵條線俾 legend x

雜食多

好似向來賣剩2.5 2pin.
不過yatono rh2+ 清死貨中

本身想買，但個mmcx頭係乜事，搞咁多花神，本身想夾個Bluetooth module用，但睇落係插唔到，有冇巴打試過

想問有冇2.5mm頭 + 同續航力比較高既player推介?

好似未有師兄買
正貨 $2399, 唔知出面仲有無平 ~

有冇清聽過cayin c3pro
心郁郁想玩膽player

好耐冇睇大post, 留個名先

Fw1800

Yatono Rh2+ 唔好咩？好似拎哂獎喎

Sr25

冇記錯得single ended係經膽
4.4係唔經膽嘅

我都好耐冇追呢邊PO 開PO當學野

Cowon PD2 / PD3

用緊黑磚，平時聽canto pop, 動漫歌, 聽歌比較雜
7k budget 左右, Sony m9, 綠仙定有其他推介？
暫時m9同綠仙都試過, 各有各好, m9整體感覺好似夾啲但綠仙女聲同高音真係好毒

出左一年都冇就由9800減到6850
食埋red卡回贈做到65xx

咩價位

個人覺得聲唔差 係出街唔太方便 條線太彈

鍍銠頭會唔會易甩

唔算易甩既

早二三年的鍍銠furutech頭，用一排會甩，唔知有冇改善

認同。。其實屋企坐定定聽都唔太舒服
要副眼鏡夾住先固定到

要用分線器 拉上黎 唔係會好麻煩

平多少少 但都係萬頭
條toxic phoenix 最後都唔掂

雖然靚聲 真係好聽
但線身重 分線器又On9 好鬼落
又無耳掛
出街真係辛苦
坐定定就無事

跟住再試條TAWA

麻麻地 低音同高音扯唔到咁

用左5年左右

都要一皮咁就再等下 一萬大把選擇

求指教

phoenix我用緊,真係有D重,可以用線夾夾落件衫度

2020年版之後有改善到嘅，但都係好易聽厭

我試個對係2020版，有少少驚佢聽到耐會攰，不過高音係上多啲，靚啲，有少少驚喜。
M9其實有種順滑嘅感覺，不過我試MK Sony個對，驚已經唔係好好狀態嘅版本

可以試多幾間舖嘅DEMO先, 之前有見過呢到嘅巴打為左試firear去左兩三間試同一隻model, 結果都唔同聲

搵緊部無底噪既android player
用緊solaris
手上有 plenue 2 同dpx1a
呢兩部就聽唔到有
原本想買多部新機玩
因為隻耳機勁靈敏而買唔落手

Hiby R3 pro saber點睇?
主力聽ACG歌

支那機可免則免啦

黑磚啦。我用緊Solaris 2020 配黑磚 係幾好的

支那機，算把啦

黑磚都有呀，兩個窿都聽到少少
唔知係我部機壞定未煲夠200個鍾

我又真係唔覺有，同埋我而家轉埋條Yatono舊版，可能更加聽唔到

改模有冇邊間推介？我見而家啲耳機舖都係推aure/aaw

呢條線得?
搵日出去試試

有冇Ching試過 過左保做64audio refit?

你search下就知brise執著啲乜
Between呢條線停咗產了

但我未換線前都唔係好聽到
之前聽過其他師兄講佢部dap入咗水就勁大底燥
你會唔會係因為冇放防潮箱，屋企濕氣高，搞到咁？

想買audeze新耳機
但美股唔生性

入左水直頭壞埋, 有大底噪唔出奇
但入水氣就

是咪iem嗰對

係 好似好正咁

我放野個櫃桶又唔覺有水氣
三部機擺埋一齊又有放防潮珠
黑磚仲要係最後先買
唔會掛

但真心唔知點解你會聽到底燥，唯一解釋入水氣

我都有啲興趣, 但唔知會唔會好難推呢

我部黑磚係一開聲好勁底噪，過咗50個鐘之後就少咗好多、200個鐘後就變到極少（同鋪頭嘅demo機好接近），之不過用靈敏度高嘅耳機唔播歌嘅情況之下都仲會聽到底噪。較low gain會靜好多，但係動態都會冇咁好。

如果用咗超過200個鐘，咁咪拎去求其一間耳機鋪搵部黑磚demo ab test。如果真係好大分別咪拎去sony維修中心搞搞佢

我隻n8係我第一隻cm 當初見佢個apex以為有漏音係正常
平時都係好靜先用
直到近排搭巴士拎嚟聽 發現左右好唔平衡 一㩒佢就知應該係要refit
但我過咗保養 所以想知過咗保既各位想refit會自己搞定經代理？

啱啱100個鍾,一插插頭唔播歌果陣會有輕微"si---------"
播歌就唔覺
我剩係插solaris 先會咁
其他耳機無問題

咁都係得幾個可能性
1. solaris本身靈敏度高易出底噪
2. 耳機線焊錫有問題
（1,2 都可以靠換線去解決，例如其他ching所講嘅brise)

如果情況冇改善就可能係耳機內部焊錫/接線有事，最好試埋出面d demo先拎去整

我上面講左了
solaris 插 plenue 2 同dpx1a 甚至係電話S10+
都好靜

其實黑磚夾campfire有底噪唔出奇
我有FD用仙女夾黑磚都聽到底噪, 4.4都係咁話

請問巴打點睇Whiplash TWcu20呢條線
本身用緊仙女座想換線

頭先上肥花睇嘢見到有人話買咗535中伏

好似公價減到萬一 唔係新果條舊款果條銀鍍金

邊度可以買到HD560S ?

or
買會平啲, 但建議同FD夾運費, 冇記錯嘅話無論買幾多樣野都係計50蚊英鎊

Okay 無問題，老實

Final a4000 用咗兩星期結論
電話推的話要買條好少少嘅dap jer先推得好

我又唔係好明, 買賣雙方都係註冊咗十幾年, 咁都中伏...
SE535出名多假貨, 冇單冇盒 ( 雖然有都可以假 )。 賣對SE535既post連實物圖都唔PO出嚟, 咁都敢買
原本我以為佢係揾有成LotSE535 ( 乜色都有 )
全新未開但賣$500左右既果啲人買而中伏

無論買咩二手野都好check清楚好啲

黑磚梗係夾M9一套，唔洗煩

最近想買隻耳機for聽ASMR
預算二千蚊樓下，主要都係用電腦聽
上網見人話Final vr3000幾好，不過唔知仲有無其他選擇可考慮下？

有冇人知yatono-le 條缐對比原版係唔係幼啲好戴啲

refurbish

想問下 hiby R6 New 值口一值得入手

想問下
有冇一隻耳機
係重bass 同分析能力好

聽開rock 野

Legend x 手持

Jh Lola 唔錯 有過
但放咗

想問下仲有冇其他推介

try try empire Valkyrie 2

Fitear 又玩國家內政 009 aqua又係限定日本賣 好想要 希望佢出dc ti 個要可以加錢跟埋

009係stax嗰對?

講明Fitear wor

自膠
岩岩serch下, 限量得10條嗰條線?

係 佢原本話dc同dc ti 買個時可以option買埋不過限量 但今次得日本dc用家先可以買 太多人買的話要抽

$2000樓下主要用iphone平時聽開dream pop同canto pop有咩推介？

咁多位巴打
之前買過隻meze rai penta

跟機條3.5 同2.5都壞晒保養又過左。
想配過條，有冇ching 有同款又配過新線既推薦？
或者有冇咩鋪頭推介下

想問有冇一隻無線耳機係人聲靚+通話質素唔差架？

夾過Dita Oslo 覺得好啱自己口味

香港邊度有賣Nobunaga labs 既線
想搵條 'Fitear NOBUNAGA Labs リケーブル 初' 黎試
唔通要去日本先試到

effect heritage series 是但一條都夾，睇你中意咩風格多d
labkable 有條紫色都ok，唔記得咩名，同effect比d聲硬d爽d
同埋dita oslo, 但小心氧化問題

想問下大家如果player 你地會簡 A100 定 ZX300 因為我都係用嚟普通聽下廣東歌 Kpop 同埋美英概歌

有冇人用過pw 果舊黑磚“接地”插？

fiio k5 pro 係咪驳唔到ps4 silm?

等睇你俾人屌撚死

用殘體字問支那野 真係非常合適 因為都係垃圾

打錯 sorry
駁*

你想用dac嗰部分定係純粹想用amp嗰part?

呢部冇推力可言, 純粹當係可以播hi res file同埋聽調音嘅機黎
巴打用緊咩耳機?

ps4 silm 可以純粹amp
DAC For PC

qdc海王星大約一年前買 見個價位唔錯 外型又幾吸引所以買
再之前就用ATH-IM50

PS4有optical output, 就咁駁落部K5 PRO嘅optical in put應該就冇問題

ps4 slim 好似冇optical out?

睇漏左個slim

睇你會唔會想玩4.4 / 留返個機會俾自己上4.4，如果諗住玩平衡基本上衝zx300實冇死 如果你未退燒，買完a100可能好快又諗住換其他機

btw zx300應該周圍都冇貨得返507，可能要上網訂...？

300同507如果有得簡建議你507, 個type c頭好重要

但係 300同500係味差唔多 只係多左個 Android平台同可以行串流？

佢聲稱改過d電容，可能會好聲少少，不過都唔會好聲過黑磚，唔玩串流買zx300咪平d。

sony機用4-5年都冇問題，如果你未來幾年都唔玩串流就可以買黑磚/zx300，玩串流買507都唔會後悔

唔該巴打 因為我部 A15個制好似壞壞地咁 但又唔想拎去整雖然佢仲用得 但係我會睇多排身痕就會買

退咗燒好耐，最近想換個player，唔知有無介紹？

利申：用緊SE846 + AK120

sa700,二手諗得過

利申有金版

試過唔太得
粒4492 spec話就話同4497差唔多
唔好話追得上sp1000連sr25都比唔過
反而sr25樂感仲好啲

真係應該兩件一齊換
呢1,2年啲技術都翻咗幾翻
平平地10k內都會好過呢兩件好多

脫咗坑咁耐都唔知點入手好

雖然聽感呢啲好個人,但事實好明顯密度,音場,空間感,細節各項sr25都起碼低一個級數,就算sp1000比都只係算各有千秋,如果講人聲sa700係贏(本身部機主打中頻強項,講中頻就算sp2000都唔係贏sa700,只各係帶出唔同質感),唔明巴點解會覺得sr25好過sa700(可能耳機唔夾)
sr25入門嚟講係好聽,對比支那機我覺得算中階,支那機到而家都偏粗聲同操作點都慢啲,我點都唔會屌支那機

個人覺得ak機綜合聽感: sp2000>sa700金>se200>=sp1000m金>sp1000=sa700>=sp1000m>se100>sr25>sr15
強調多次聽感好個人,自己去試

平時聽開咩多?

sa700金好過sa700好多？
利申sa700鋼

我覺得好唔少唔代表其他人都覺得,自己去試下啦(但數量好少街舖未必有demo可能要上代理試)
我認為值得試

等下先，如果二手落價落到我加$2000內就換到先試啦，費事試完心急

早買早享受,遲買平幾千

唔知你係唔係真係有試過咁多部
本身係想買sa700就走去試下
試完就係因為人聲唔得所以直接放棄

一開始聽以為同sp1000差得遠都正常
但一試埋sr25就真係出事
sa700係高低兩邊會好過sr25
但sa700聲底薄 對比人聲sr25反而會順滑好多
如果畀我聽流行會揀sr25 古典ost就sa700

同埋我覺得sa700最大問題係背景唔夠黑
似乎係要喺咁細部機入面裝兩粒chips應付唔到
當然你話聽感呢啲睇人係啱
所以買前真係要試過先

唉sa700個價落到勁後悔冇等兩個月買二手
宜家驚咗ak唔敢隨便買一手

想知師兄用咩耳機？我之前都有sr25，sa700夾錯耳機的確會有你講嘅情況出現，sr25易夾好多

如果隻耳機本身人聲好貼就唔好揀sa700,人耳對中頻最敏感,人聲貼會令到有種感覺唔夠靜都唔奇
我會話sa700中低頻實淨,可能有啲人中意低頻多啲擴散感,但sa700感覺低頻集中啲(可能就係咁冇咁hifi,但我覺得冇咁hifi味精反而仲好,聲音真實啲)
唔覺機細好大影響(除非細到好似ap80果啲咁)portable原意就係要size夠fit出街而盡可能細得嚟音質做到極緻,整到檯機咁大不如唔好用portable

易推難推嘅耳機都試過
其實聲底問題用咩耳機都補救唔到

係，整體表現都差一段距離添

蘇單 試下

啱嘅,只可話個人唔啱聲都冇計
慶幸自己對ak各部機都冇乜唔啱聲嘅感覺,如果唔係就焗住用支那機

想問下
電話耳機3.5mm 要分開插入電腦 一個咪 一個聽
舊野叫咩名

其實背景夠唔夠黑同人聲貼唔貼唔會有關
係同硬參數有關 呢個就係sp1000 2000會賣到咁高premium嘅原因

簡單講如果比質素sr25當然比唔過700
但差一班我會話多咗
去睇下2手價已反映到
明明2部機差唔多時間出 價格都差成接近一倍
而家2手價700腰斬一半到已經同sr25差唔多

細機嘅影響唔好睇少
內部空間唔夠已經唔可以套用之前旗艦機用嘅電路方案入去
發唔發揮到粒dac嘅實力就睇新設計得唔得
正如sp2000同m15都係雙4499
你都唔會話m15同sp2000差唔多

都偏雜食，鍾意聽人聲

3.5mm jack splitter?
係咪類似呢啲

硬件重要,但最重要個步係調音
點解國產機明明用同一樣晶片同一樣電容放大組件,但賣平咁大,唔係真係因為大平賣,係調音真係冇辦法同ak或sony呢啲大牌子平起平坐

機細不乏好聲例子,當然你話太細同大好多嘅機係冇得比,唔覺sa700太細,厚度仲厚過sp2000

二手價有好多因素要考慮,其中一樣係多唔多人放,現況係放sa700嘅人多過sr25,愈多人放愈易跌價好正常,加上代理之前又做sa700加dianna組合清貨,但sr25從來未做過優惠,二手價企硬啲係可以理解,但比較起嚟sr25質素差一班係好合理

二手價嚟講，其實sr25唔跌係因為少人放...我放sr25果陣其實放得好辛苦
sa700有一排一日幾部咁係咁放，搞到咁

唔介意2手可以黑磚+solaris/t9ie
不過solaris有配戴問題要夾人 買前一定要試下
或者solaris新版黑色易戴啲不過一定over budget
t9ie就易戴好多

如果一定要1手就 sr25/zx507+andromeda2019/m9
m9就有少少over budget

講起xelento就谷氣，之前三千幾放咗，勁後悔，宜家想買返冇人放

就係話緊佢調音
大陸廠連內部供電都未做好何來調到想要嘅音出嚟

再講空間問題 其實你都點出一個重點
點解細機都會出到靚聲
sr25用嘅dac唔需要用到太多電
可以將電用喺其他地方即係amp
調音都容易啲
sa700粒4492要用到好多電
咁細嘅空間想加粒好啲嘅電容都好難
自然發揮唔足粒dac 供電又唔夠搞amp部份

證明好嘢係可以通過二手市場證明
二手都要擔心下假貨問題
唔介意冇保不如入隻水貨4XXX
之後停產可能買都買唔返

唔知你對4492認知係幾多,4492本身設計出嚟就係針對便攜(可以當佢係環保版4497但性能差好少)。的確sa700續航一般,但唔覺得佢供電有問題,只係發熱量唔細,sp2000機身都熱)
同埋你點知發揮粒4492唔理想,定你測試過知道4492理想係去到邊,同埋按照你講法sp2000仲大鑊,2粒4499仲要電流型架構,同用檯機比係收皮,冇得咁比

你推xelento咁我都推下隻ie800s先

蜜汁巴
ie800s都係好嘢嚟
不過自己聽得雜同埋戴唔好就放咗
而家呢個價係抵玩嘅

所以話聽感好個人
kann alpha我都有,但冇拎嚟排名,因為覺得啲聲比較直白,冇ak其他機果細緻順滑嘅感覺

之前xelento二手落過2字頭架宜家兩隻都冇哂二手，暫時冇錢買一手sad

發熱同耗電問題其實都係次要
出到靚聲點都會有人buy
如果講到粒4492同4497差唔多
點解會同sp1000差咁遠

其實真係唔洗咁緊張
你自己都話人人聽感唔同
自己用得開心就得

呢個價真係好耐冇見過啦
ie800s就成日見
如果見到都應該係第一版wired
但好似設計問題易接觸不良
所以先會咁快出remote新版

唔覺sa700同sp1000差好遠,甚至可以話係同級唔同聽感而已
你都講得啱,好就有人buy,的確sa700銷量唔差好多有sp2000嘅人都有入埋
同埋會唔會係拎fiio比
m11pro唔差但我會視佢真係sr25價位嘅嘢
題外話如果有留意ak最近出嘅機就知佢趨向用環保版dac如4492 9068,而音質個人覺得比起好多regular dac之有過之無不及

我試過咁多IEM都係最鍾意IE800S

btw budget有限最後都係入左HD800S

m9係Sony嗰隻？

唔記得覆返巴打tim
如果唔係為左聽hires file可以轉買電話jer仔, 聽無損黎講音質應該差唔遠

如果唔係就建議買二手ZX300, zx300所帶黎嘅升級比較有感

用4492 既原因好似係4492同4497既性能差唔多 但用電量少d 同粒野平d 不過依家兩隻都無貨了
9068 係因為9038pro 手提機唔夠電比佢 9038q2m 又只好似只係設計比手機用多 所以先用9068

的確senn記之後出嘅iem都比唔上ie800s
諗住如果出新旗艦改善到佩戴都想支持下
點知而家又
如果之後搞到akg咁真係冇眼睇

係sony m9
本身想推介埋m7
不過如果聽人聲多都係m9會好啲

Thanks
我換咗個player先，之後再去試d耳機
btw宜家係咪無人玩cm架啦？

一開始真係冇諗住同fail比
本身用緊sp1000諗住買部新機換嚟聽
最後都係繼續用返1000算

m11 pro樂感就唔講
起碼質素唔差推力夠
如果兩部2手同價我寧願買m11 pro
何況而家2手fail仲平幾百
雖然兩部都唔會買

最緊要試清楚先買
剩係聽人講會洗多好多冤枉錢

強國岩你多啲 返去強國論壇問 lan1啦

AK120好似唔少人話好聽過AK而家d player

蜜汁豬腳巴推IE800s，我又推下FW1800先

我係黑磚加Solaris 2020，人聲同樂器都好好。人聲會貼耳，樂器非常清晰定位好準。我打開鼓既，都覺得個調音好岩自己

如果係話ak120ii真係唔差
cs嘅dac不嬲都樂感強
不過始終解碼落後咗唔少
都值得而家換

打手巴點睇FW1000 FW1500 FW1800呢3款?
係唔係1800最好
有啲心郁郁想玩下木振膜

同意巴打
最緊要係2020改善咗佩戴
原版係衰喺佩戴上

聽開metal, rock 想要分析力高同三頻平均有冇咩耳機推介 而家用緊iphone加paw s1 聽ie500pro

我冇試齊3隻
買咗FW1800，差唔多煲完
FW10000同FW1500我估似性格差唔多而質素會係FW10000好好多
FW10000同FW1500似係着重中、高頻，FW1800低頻比呢兩隻多
之前試FW10000個時覺得佢冇乜bass，唔太鏟意

以前我係FW01同IE800之間二選一，budget 3k, 最後over budget 買ie800
如果而家將ie800同FW1800放埋一齊，我應該會買FW1800先，之後再買ie800
FW1800完全解決FW01當時個bass到喉唔到肺嘅問題，有下潛亦夠厚，而且音場開揚
雖然聽落音場比ie800空洞d，不過都唔差，同埋價錢都差d
所以我覺得FW1800賣3k絕對係抵玩

後悔Cato直播個時冇即刻去買，個時做緊2千5，第二朝起身變返3099
街價就唔清楚，之前見過係3千5

呢三隻機聽講係用同一個單元

bass多啲好呀
聽得雜bass多啲真係好緊要
當初就係嫌fw10000 bass少就放棄咗

搵日去試下先

講錯咗唔好屌

我本身用FW1800 另外都問朋友借過FW1500同FW10000玩

結論嚟講 三隻都係完全唔同嘅野 真係要講嘅FW1500同FW10000比較近 如果你係想要傳統JVC嗰種好似音箱嗰隻包圍感濃郁嘅感覺 FW1800就冇死 而期餘兩隻都幾唔似傳統JVC嘅聲 (同FX1100嗰啲比)

FW1800低頻嘅量好夠 非常暖聲 都見過好多人嫌太多咗 話佢似喇叭係因為佢俾你好誇張嘅包圍感 個氛圍好好 動圈入面都非常有性格 但係佢高音就上唔到去 不過就唔係差嘅 我會話佢高音圓潤 但係我覺得佢音場比FW1500同FW10000窄 而我有時聽歌可能因為佢啲聲好濃所以比我有種感覺係唔同聲炒埋咗一齊 但係我之後將佢改咗平衡4.4 啲唔同聲嘅層次就出翻嚟 音場都寛咗 個人覺得好聽好多

FW1500啲聲比較中性 佢嘅低頻嘅量完全冇得同FW1800比 我聽嗰時都冇FW1800嗰種好強嘅包圍感 個氛圍冇咁好 但係佢高頻係上到去 聽啲提琴小號笛嗰啲純音樂同埋女聲會好啲 加上佢音場比FW1800寬 唔會覺得啲聲迫埋一齊 我會覺得耐聽啲同雜食啲 FW1800係聽男聲好 FW1500男女都得

FW10000係黐線 非常特別 佢嘅音場係超級寛 你前端大力啲佢會更寬 係有潛力嘅耳機 佢最勁係個層次感空間感 聽純音樂嗰時我會感覺到啲企位前後 聽完呢隻再翻去1500/1800我會覺得呢兩隻嘅空間係平嘅 同埋佢高頻係完全上到去 我覺得高頻表達得非常好 聽古典純音樂聽到扯哂 低頻方面雖然量唔多但係好實在 同埋佢解析力都好高 我第一次聽時好似所有野都聽緊hi res咁 但係用FW10000聽啲電子聲重啲嘅歌 例如JPOP嗰種 都幾唔好聽 係佢弱項

1500同1800好似係日本海外同日本境內版本嘅分別

不過唔知兩者之間有冇好細微嘅分別, fw1800夾zx300啲高頻位好好好尖, 唔係我嗰味就冇再研究了

我估係同zx300唔夾，我用開個d機都冇事
當然唔排除同煲機有關，我個隻而家煲過120個鐘

海外版同日版唔同聲唔出奇，Stax 007 同007a官方都話係一樣，不過一般都係覺得唔同聲

巴打好詳細
fw1800啲bass咁勁
會唔會好似vega個種咁
低頻潛得勁但高頻上唔去?
聽得雜所以當時vega/xelento/fw10000 3款入面揀咗中間嘅
低中高都夠平均

原來巴打已經答咗高頻上唔去自膠
如果fw10000 bass多返少少真係一早就買咗
如果係出fw20000提升返低頻真係可以狗衝

印象中vega潛得再勁少少，
1800都係偏中低頻，不過個高都好過vega

睇返你地打嘅聽感同我聽嘅好似完全唔係同一隻野黎
睇黎ZX300個3.5真係完全唔夾都推唔到

有冇巴打話我知 其實koss kph30ik個聲係點 佢amazon賣30usd 有時仲會特價20usb 但係身邊有個朋友不停吹捧有幾正有幾物超所值 其實係咪真

如果有ching用緊a4000
我都幾建議去換條銅線 隻a4000 直接變成完全體

耳牛PO咁多位巴打好樂意幫你解答

對唔住入錯棚

嗰邊一堆非官方koss打手

冇問題，比多d人見到

ching有冇咩線推介
budget有限

fw10000係10週年作 fw20000咪有排等 下個10年啦

對唔住用緊雞機SA700黑綱配18+Pro

人生有幾多個十年等佢出十週年耳機
加上JVC出耳機出得好疏

巴打用緊邊條銅線？

爬文見到啲人話ZX507唔夠推M9，咁要再搭amp？

我比較想直出，定其實ZX507+M9 d聲已經好好聽？

如果可以加返啲低頻
嚟個fw15000我都ok嘅

純鐵冇圈應該唔難推
可能3.5唔太得但用4.4點都夠

純鐵唔難推，sony final除外

聽日去試先 thanks

final好多未試過唔知
sony m7 m9即使用手機都唔會出惡聲
真正難推嘅係z1r
用手機推z1r不如去聽返ex1000

想知黑磚推Z1R其實推成點？

呢隻嘢唔係一般難推
用緊sp1000+amp都覺得未推好
黑磚更加唔洗講
用黑磚都係配返m9好啲

仲買到ex1000就好咯
試聽完just ear monitor覺得好正又冇咁多budget 見啲人都係話得ex1000啲聲似佢

ex1000 似listening 多d 不過兩隻我都有 monitor 係ex800st

用緊2020綠仙，人聲好正但聽得多有啲厭
再加上底燥真係好勁
考慮緊升級上Ve5 / a12t
有冇師兄有咩建議？
主要聽人聲多，其實綠仙人聲勉強收貨，但係音場同樂器分離都係爭少少

去試下Fitear

照你講法
咁我又覺得z1r 即使搭黑磚同金磚都唔會出惡聲
但我亦都同意m9搭黑磚發揮唔到佢100%嘅實力
即使相比之下用用黑磚推m9係可能易推過z1r

當然係咪一定要推到盡先滿足到自己又係另一個課題

利申：有過m9 z1r 黑磚金磚

新手想問下大家係多數去邊到揾歌，因為小弟依家一直上網揾歌都見到偏貴同出去買碟又無人夾

有啲耐冇去星際
今日去 1樓最入金聲對面有個呀姨嗰間 係執咗定搬咗？

搬左去黑布街

間嘢叫咩名
同埋想問下拓展環球間嘢有冇伏
上網search唔到有咩評價

拓展環球我未聽過

咁又冇話手機推z1r出惡聲嘅
但問題係用手機推z1r可能只推到10-20%
m7 m9 40-50%
配黑磚z1r 40-50% m7 m9 80-90%
同埋z1r如果推唔好人聲都幾難聽下
相比之下m9易搞好多
起碼推唔足人聲都係好聽嗰類

好 唔該

通常啲耳機停咗産先會上神檯
當年任買時又唔見啲人話佢係動圈之王

sad but true

啱啱試完z1r，真係好正，但黑磚推真係人聲凹咗落去

我聽落都覺得a12t啱心水多啲
不過都係等佢特價先，唔急

ex1000 唔係一早就上咗神台啦 只係一開始出d人屌曬鬼 話賣天價但一開聲又多齒音又尖 跟住後來煲起咗 加上後來既機大力咗推得起 已經比人講2－3千抵玩 跟住出金磚4.4 又夾到佢 個排比人拎返出黎玩

係難搞㗎
另外佩戴唔係人人接受到

配戴我ok，心大心細會唔會入咗先 遲啲再換大力啲嘅機

有m7 仲買ex800st係咪好多餘
見啲人話ex800st換ex1000條線都似8成

Ex1000難啲取代到

just ear listening 囉 一隻收咗齒音再加強咗既ex1000 不過我都配咗2條全新既原裝ex1000線 再戰10年 依家條線勁貴 成千幾蚊

配戴ok 嘅話z1r 真係唔會後悔

條原裝線都停咗產，實炒貴

講到得國磚同AK 4.4mm個部先推到 但佢畀到我嘅
係其他in ear搵唔到

我19年中係Sony訂 要日本寄過黎

咁鍾意就去馬啦
大不了用檯機推

想入ie40pro
想問下有冇師兄知透明色
用幾耐到會變黃

檯機.... 離我太遠 真係未有錢玩到咁
不過應該都會入Z1R

平有平玩嘅
得閒去耳牛post睇睇
z1r呢啲對檯機嚟講小兒科
平平地嘅amp都已經推得足

臺機冇你想像中咁貴

其實以相同級數嚟講檯機一定平過portable，portable設計本身就係錢

得閒去睇下 多謝各位意見先

如果係咁就好 不過份工成日OT 好少喺屋企慢慢嘆
遲啲再研究下

office 枱面擺amp

跟住又會有人叫你不如買大z1r反正配臺機

mdr z1r同ier z1r又唔同聲嘅

越玩越深，先搞掂portable個部份先
Btw 有冇人知對 Z1R 個IMEI係邊 搵極都唔見

ie500 pro dx160有冇機會推倒

呢隻唔難推, 電話應該都冇問題

我用緊iphone係咪駁個fender 嘅AE1i 會穩陣啲？定係有其他 lightning to 3.5mm 嘅轉插option

夾ie500應該唔使點考慮推力, 覺得岩聲就OK
巴打乜都未買嘅話可以問間舖一次過借耳機同jer仔一齊試, 多數舖頭都任斌唔嬲

咁我揾日去試下先 thanks ching

有冇人知final條京線4.4mm邊度有

新手入門 1000左右budget 平時屋企插電腦用
有睇過下final a3000/4000 同 ie40/400pro
想問大家既意見 遲d會出去試

兩萬蚊下custom 點睇VE8?

acoustune好咩？

整隻平cm 好過，acoustune 整 cm 個價太貴，講緊aaw 隻a3h+ cm版先2千幾

換埋條內接線，埋單差唔多五千，我會揀買多隻耳機玩

公模，聽厭咗都賣得出
CM多數賣唔出或者要賤賣

玩得貴價耳機就買碟/上網買無損歌啦
玩平耳機就youtube聽啦

上網買歌已經平過買碟架啦
download老翻歌呢啲憑自己經驗啦

U18T 線用蘇格拉底定iliad夾D？

ie100 pro

睇落好似得個外形有分別, 唔知實際聽落同IE40 pro有咩分別呢

BTW巴打有冇試到ie300

冇，冇機會試
巴打試咗？

我都未 呢個禮拜日日都唔得閒
黎緊仲要留時間去証dac夾隻HD800S

櫃筒底搵番佢出嚟
塞啲alac入去聽
啲聲真係清過清水

就咁用電話/電腦推就得?
利申: 用緊ie40pro 諗緊好唔好換ie500

電話推唔難聽，電腦推都一定冇問題
btw還掂都打算用電腦推，不如試下玩耳牛

我嗰部已經開唔到機壞咗

我部notebook嚟 我覺得有時部電話仲推得好...
我唔鍾意耳牛 硬係好似扎住個頭咁

咁巴打可以試下KSC75, ESW9個d
porta pro, kph30i又唔會扎住個頭

睇d外國評測話300同400 pro
頻響圖同實際聽感都係差唔多

100 pro就講明係頂替40 pro
換番同400 pro 500 pro一樣既插針
規格 參數都一樣

我反而有興趣想知500 pro係咪出面d人講到咁差
聽過既巴打有時間既不妨分享下

當年就係呢部同ipc取捨

哩D舊機有D想去EBAY執部ZUNE玩下，聽講話TOSHIBA有份代工
不過唔知邊一代係

醒起好耐世紀之前TOSHIBA重有出PLAYER

個介面咁似

Solaris 2020完

Z1r咁貴，真係有人會願意就咁手機？

我用緊Solaris 2020，VE印象中冇Solaris 咁好。

見人講Z1好正咁，師兄有有話邊部推先去到100%

唔係100% 不過聽講墨菊推得ok 新入手Z1R後都搵緊邊部機夾佢

「索六萬」

第一代Zune, 但UI好唔掂

部6萬直頭可以學以前Sony Qualia咁要落訂都得

其實依家都好似無咩現貨 多數都要訂 部野咁貴又唔好賣 點會有鋪入定先

有冇ching知邊到會有ex1000既4.4線買

原裝線改

我見松尾さんpo過相佢都係DIY改

咁佢係sony既人咁自然唔會post 其他線 加上原裝線本身就係有質素7n銅
之前有人問佢just ear夾咩升級線好 佢都係答用sony條金寶線

700蚊budget 想買有線頭戴式耳機 有帶眼鏡。有冇推薦
plz

koss kph30

請問邊度有得買

amazon
香港嘅話金聲唔知有冇得賣, 見過有其他koss嘅demo

請問仲有冇其他推薦。過兩日我去金聲試下

grado嘅sr60e

thx

Philips l2
依加有d地方清貨尾$499
我諗你2千以下無幾多好過佢

2千以下嘅話仲有58x 同6xx坐陣喎
btw睇黎grado同koss都比人睇小得好緊要下

shp9500都好過L2啦
就算唔講聲，L2個頭樑硬到壓到頭痛

順便問咪入耳式耳機 500budget有冇推薦

平時屋企打機用

屋企用就kph30i啦
有咪，打機睇戲聽歌都得
推好咗10倍價錢既入耳都唔夠佢嚟

何止10倍

已經盡量講細咗

👌 去金聲問下有冇貨先...

同咪想問下 咩叫推好咗

呢樣野都好玄學
只能講佢潛力好大
不過直推啲聲已經唔錯

KOSS PLUG
一次過買埋kph30i，加埋都唔過500

如果cm裂左想再做搵邊間好

點解唔返原廠 多數肯整

本身係ve6 黎
上手賣俾我就去左大陸廠refit俾我
依家裂左成年都冇理 開始左右唔同聲

本身跟機個條個頭爛左

問Sony 配

係去旺角個間問
對耳機壞左條線所以擺左成年
最近買左國磚心血來潮想玩返

上cwb問 或者打電話上hotline

請問有無大大知道jam 呢隻耳機香港會唔會有地方賣 感謝

我有隻IE8之前用Ipod classic聽我覺得幾好聲,但好奇怪之後我用好多player都出唔返classic個感覺出黎..但印象中部機夾第二隻耳筒又麻麻地...

部金sa700 咁快有二手

咁呢個世界肯定有好多衝動嘅人次次出新嘢都見到99.99%新買咗一日
我心諗咁你買嚟做乜

有啲人玩車咁
每逢有新貴價車出就即買
但係好快就放
放完又買第二架新車

Jh 出新耳機 好似好正
等demo

金聲冇貨
有冇巴打知道邊度可能有得賣

amazon啦

買夠45蚊USD仲免運費amazon啦

除咗耳機 好似冇咩要買了

官網subscribe news letter有5蚊定10蚊禮卷，美國國內免運費，可以搵轉運

想問下fiio m15大家有咩評價？想搵部大推力嘅機，見二手價係7千蚊咁上下，within budget
會再去試聽，但都想睇下大家仲有冇推薦

想問下如果玩埋串流app，山靈m6pro 玩唔玩得過？聲底同系統有冇大問題？

咁快3個負評係咩事如果講錯啲咩，歡迎任屌

問得fail預咗比人負皮啦 依到已經唔太鍾意支那野 仲要搵間特別垃圾黎問

我錯
大概7k range 有冇大推力機可以試下？

ak kann or kann cube都好力水

Thanks, 出去試吓望望先

5K左右玩串流app有咩推介？

我用緊m6，主要用黎睇youtube同動畫
系統問題係唔知點解裝咗google play service 之後乜app都裝唔到
（唔裝google play service都仲可以用APK pure裝）
除此之外冇其他問題
聲底都唔錯，質素與價錢相符，最少係正正常常
試過唔少過萬dap，個聲總會有d唔滿意地方，所以我覺得m6個聲正正常常冇乜特別係夠用

國磚真係不了
fiio垃撚圾

比人屌真係正常，垃圾國磚 fail。K100力水都唔小的

受教了

Kann Alpha其實都唔差，但新機要啲時間煲吓
利申：曾經用過m15，真係垃圾嚟

呢隻search完都有興趣，諗住去試試佢
唔係部黑磚唔夠力推 都唔想諗換機

又見到柒碌打手鳩吹aaw 4+2, 之前鳩吹 project y, 又乜鳩神圈，什麼holcyon, 隻隻，條條線都話正，遲下肥花又一地都係

Meze classic 12v2好唔好？定買ie40 pro好？
主要iphone聽廣東歌

隻ex1000 3.5推冇咩低頻係咪正常

aaw隻隻都吹得勁, 但結果係肥花見

總有一班聰明仔跟，倒錢落海！

師兄用緊水貨？我部行貨冇咩問題
聲音幾自然就真

都係行貨

推咩？

Ier Z1R

隻Nio整完返嚟冇咗個盒
哭咗

有冇得寫email比對方叫佢寄返比你

皮盒去
紙盒返

往另一個方向諗, 全香港得你一個有呢個紙盒

在於我，係bass唔夠力度，高音未去到盡，有種暗同焗、衰弱嘅感覺，動態不足，而喺夠推力嘅dap冇咁嘅感覺

6000-7000 budget
目前考慮有acoustune hs1677ss。 請問各位ching有無咩呢個價位既耳機可以選擇？ 考慮hs1677因為之後可以升CM同鉑金線，睇評測個高音可以更加靚。個人最鍾意聽高音，尤其女音。
家下用緊iPhone用垃圾AirPods,就黎收皮(左右音量已經失衡)想買靚耳機聽ACG，yoasobi，久石讓，pop song。
新手唔係好熟耳機界，買過最貴既都係Hw700ds
另外轉接線想問問用fender 嗰條已經夠玩？

同埋鍾意聽陳奕迅。

點解唔諗1697？
Acoustune 整cm太貴了

巴打其實整左cm分別有無廣告講到咁大？

我都係岩岩入左1697，仲諗緊整唔整cm，都真係有d貴，依家睇下買咩player，想入部ak sr25，用iphone唔係幾好聽

5180咁貴？唔係3200 ?

唔可以用原本條線？

n5005 條原廠3.5 右邊無聲 邊度可以買返條原廠3.5 thanks

條2.5呢？

仲健在

咁咪用果條，最多加轉頭
原裝線代理都話可遇不可求

轉頭有無推介 定係鳩買就得thanks

冇咩所謂, 我覺得

5180差唔多買到條headphone

3.5 加4.5轉頭其實做唔做到真平衡？

做唔到, 除非個3.5係講緊3.5 pro

1697 同1677 性價比邊個好?
可能遲下會買二手黑磚

我入手左1697

Btw 你隻1695買左幾錢

想換耳機
雜食,用手機聽
IE400PRO 同IE300 邊隻好D?
見都差唔多差成千

應該差唔多價na wor

暫時嚟講400平幾百蚊，300插完水就差唔多?

應該咁講,我係係PRICE 睇價
見普通1599-1688 左右都有400 PRO
300 仲係2400左右

請問JBL係香港係咪冇代理？
見到全部都係代理保

佢話送個耳機頭比我，我又無買過線，都唔知舊嘢有乜用。 其實換唔換好呢？

買線係唔係通常係唔係買4.4既線聽dap? 定係都會買3.5?

咁我家下係唔係應該去換左先以備日後要用？

Oh, 咁我明啦，我遲下先再買線。家下耳機都未煲好，線完全未熟有咩款。唔該CHING

電腦用就meze 99classic啦

公司用

咁有平買平

考慮緊silver 4 有冇其他純銀介紹？
用緊18t同黑磚

如果夾18t用純銅好啲,但如果係都要純銀就crystal dream duet
我自己有條custom 19awg type6 litz純銀,唔係dhc嗰條,市面搵唔到

個人建議凡係高頻勁,分析力好嘅耳機夾厚聲啲嘅線如純銅,銀鍍金會立體同耐聽啲
但唔建議鍍鈀或鈀合金,鈀導電差,拖到啲聲慢晒,雖然有種特別聽感同埋有利音場深度,但某程度上我覺得係失真,要自然歸真嘅聲就揀番純銀或純銅,要落味精就鍍金

Koss 平靚正

黑磚點樣set可以播到cue

就係分析好先想佢再upgrade將高頻 人聲再滑啲
CCDD好似叻高先有

Ccdd 係double duet
dream duet 係cdd

不過crystal cable 耳掛位好易暗斷

銀線可以試埋noble halley8同eletech plato

負皮我做乜,唔通手上揸住好多鍍鈀失真線
咁又係嘅咁貴買條線結果說穿了聽失真聲

話說
sony幾時先肯出新player？
黑金兩磚都已經幾年時間

唔使咁上心 負皮好小事姐
btw多謝分享心得

應該冇呢個玩法, 唯有哂少少時間分割佢啦

m4a都唔知點樣割 個個software都話唔support

將個m4a轉做flac file先
之後將個用"記事本"打開個cue file, 將入面有句
FILE "xxxxxxxx.m4a" WAVE
個m4a改做flac 再儲存, 咁就分割到

感謝爸打

我都等緊 不過由黑磚換過去好on9
想要online streaming function

家下日本嗰邊傳停產，再等下可能就出架喇。我家下都唔敢買黑磚

我有條iliad,蘇格拉底,toxic phoenix,邊條最夾u18t呢？

唔敢買
要買就一早買左喇

如果呢3條入面我會揀phoenix>socrates>iliad,phoenix有厚度得嚟分析力癲,細節勁多但又唔會令隻u18t尖聲,socrates始終銅線,比較穩陣雜食,有啲銀線嘅感覺唔會太暖,iliad啲聲太慢因為有鈀
如果你問我點解咁排因為我唔係咁中意有鈀嘅線
我手上都冇含鈀嘅線,得純銅,純銀,金銀
利申用緊khan加orpheus,如果budget可以都建議你試下orpheus夾u18t

用緊dx160

5千蚊預算左右配條入耳式。有冇好推介想聽左意見先出去試

見有post 其他會員講
買番d 舊野 ie800s 都抵玩

ie800s戴得好就真係入得過

真,靚嘅銅線唔輸其他貴金屬線
鈀啲聲太慢,唔自然
銅線最自然,雖然細節冇咁多,但靚嘅銅線細節好足夠,唔需要好似其他貴金屬線放大晒啲細節,平平地toxic bw22都係好銅線

我第一隻hi-res耳機係1697，岩岩先買，家下想買黑磚配4.4線，儘量推盡副耳機。

唔介意就收二手,平靚正

我見二手最盡係1900

家下無乜錢，遲下再買，買副1697加ae1i都7200🥲

好似見過1800,不過差唔多啦,衡量番要等咁耐,如果條二手唔太耐貨仔都可以接受

究竟現在金/黑磚重播唔播到ATRAC?
搵到個USB DRIVE有幾首陳年ATRAC ADVANCED LOSSLESS FILE
塞入去黑磚只係讀到係ATRAC但係播唔到

唔該師兄,咁iliad夾乜耳機好,條鳳凰應該夾落odin度😅

iliad夾落動態大,節奏快嘅耳機拖番慢啲聲可能夾,但我手上冇咁嘅耳機,巴自己搵下

fir M4算唔算動態大？但要用2pin去mmcx轉頭

我個目標都係空間感大啲 人聲突出返
所以暫時升級方向以銀線作考慮

可以試下,最緊要自己啱聽

銀線通常會將人聲拉遠啲,要突出人聲應該夾銀鍍金線
當然唔排除有銀線可以做到突出人聲,可能我未搵到

acoustune 隻 hs1300ss 有無ching 玩緊
聽流行歌得唔得
我用緊fender nine1

qoa 隻adonis 有無人試左

我覺得對得住個價先，講緊六舊水到。
試過orb 嗰條咪又係西聲

想問Fourte Noir夾邊條線最好

去試左隻ie500pro
點解同隻淘仔耳機差唔多

各位
想問下依家仲有冇WM-Port lineout?
因為想試下將手頭上嘅zx300駁電視out
不過又好似唔知點搞
定係依家唔會咁做？

係，自己隻耳最老實，唔好人講乜就買乜，耳聽為實。
柒碌條打手自爆今次自己比錢買耳機，以前不斷鳩吹隻隻都話正

上去望下先

邊個係柒碌

柒碌網鳩吹打手

新人冇跟晒post 淨係睇咗第一頁同埋doc經典耳機推介
想請問宜家2021年500樓下仲係e2000/3000最抵屌？(因為睇好似都已經幾年前)
日常淨係手機/pc聽歌 冇特別其他需要 想搵一隻500內cp值最高嘅耳機如果回帶咗請細力啲屌

咁做有咩意思？
你電視喇叭音質都唔方好都去邊

有條友成日所謂介紹新耳機，又缐，大大部份都係灣仔某店有得賣，什麼神圈，prob y, meat, 其他um 平型號點勁點抵，holculyon, o bravo,....跟著最近吹4+2， 先至話今次自己有比錢買，似層層咁！

入左部2手x1060玩下
聽落同現在A series 聲差唔多

隨左硬正啲之外真係同原裝果條無分別 可能我耳廢

近期勁多youtuber 開ie300

連登廣告都出sennheiser ie300
香港代理好落本

其實呢度巴打d玩具幾千起跳，未必有人答到你
我可能下個月考慮買，不過純粹因為外形聲點唔知（亦唔care）

屌 JH隻新野幾時有得試呀
等到頸都長

另外聽問下 Jh d 手工ok嗎？
Fit唔fit

第一版個list都好耐冇update了
btw 500樓下我覺得e2000同e3000依然係正野黎
仲有隻再平啲嘅e1000可以試下

咁 ie40 pro 又點睇

唔差架, 但如果係好追求人聲表現呢隻未必咁岩

多謝巴打覆
睇咗幾頁post google咗下提到嘅名 發現玩得耳機嘅大家都非富則貴
窮jj木耳想少少錢聽下啲pop song咁就夠了多謝推薦

可以睇埋新出個隻meze 12classic v2
不過唔知咩聲

話說我搵返條im03出黎玩
係咪應該俾條銀線佢推盡個分析力

買條好少少銀線仲貴過買過隻新耳機

又唔係嘅, 要好平咁封頂都唔係唔得
例如話koss啲耳筒

我玩完一大輪 動鐵 Se425, w20, im02, AK billie jeans 全部都有人出好評 但我聽左1-2星期全部放走曬
咁多年得ie80留低同主力 fender nine1
True wireless 音質又真係連3千樓下的有線都取代唔到

見證住一街藍215se 到一街airpod 真係見到有線耳機變左做小眾玩意

我未得閒落鋪試 同埋唔知有無demo我都渣住4隻耳機所以想買隻平野電腦用 之前a4000 不過賣左好快聽厭左

動鐵唔啱 不如玩圈鐵混合

A4000覺得太尖？

萬5 想試 送果個面板好似唔錯

a4000要用差不多一倍 volume，比較難推

試左知道係乜就冇買了

「永續215」
SHURE加個藍牙module改改包裝又繼續賣

睇過網媒D報導有記者真係問SHURE高層會唔會換款
SHURE話只要一日佢重有市場都唔會換

佢嘅價錢呢個質素... 放喺幾年前就ok

試完黑磚加1697ti加原廠4.4聽日系歌，好正，把聲出左黎好多都清左好多，D樂器好容易聽到。
請問各位現在買部全新黑磚6499，定係買部二手4000蚊(200個鐘)會比較有性價比呢?

依到D人唔係用開萬位計算咩 成日ak 64 ve z1r

我就以上一件都無

+1

Basso DX160 vs ak sr25大家會點揀

sr25

行an果d機 你以為多d野玩
其實唔係

呢個睇你自己能力同埋會唔會有一手喜好，冇咩話性唔性價比架喎

等緊佢出demo

如果價錢同sr25仲有冇其他選擇，新手想試多少少先去馬

推咩耳機呀？

acoustune 1697

就係想聽串流，507試過唔係幾岩聽

琴日試完ie500pro
想直接上800s算
想問下手機推易唔易？見有d鋪賣4千幾穩唔穩陣，佢寫係特約代理店黎

就算係ie300，手機都推唔哂
800s算啦，dap都唔係部部得

即係唔好上800s住？
我見街價減左咁多，諗住一次買好d唔駛煩

800s 手機無可能推到

想買SA700但冇錢買
好想要部金機襯番對1695

其實4000蚊200個鐘 很好了

我都想有部金機襯1695

好簡單，攻頂
雖然好似冇貨

唔啦，依家用緊New R6，退燒中

要串流，懶搵歌
我都搵緊2手sa700,但暫時見dcfxxx得一部放緊

金磚啦

上金豬

我都想上金磚

不過真係唔知SA700好定金磚好姐

金豬一步到位

其實Android電話有src
如果我電話直出播tidal master既話會係咩格式同碼率係幾多

一律俾SRC鎖左0係48kHz

其實個使用時數可以reset

諗起賣車改咪數

加個耳擴得唔得呢？
我見佢得16阻抗，咁難推咩

: thanks

係，過推會好難聽

可以, 將部機轉返做日本區就得

重設部機會剷埋使用時數

有冇人試過L&P條新野?

推得到唔難,難在推得好

呢個係我擔心既位，原來係真。我今日衝左去罪大買黑磚,6990入手，送一年保養同個皮殼。呢個禮拜夾埋洗左差唔多17000蚊。好彩未窮到食穀種。
係專門店再試多一次已經頂唔順，我真係好鍾意Sony既調音，4.4加黑磚完全令日系歌升左一個層次。

*鐘

黑磚係好機黎

雖然出咗咁多年，講聲今時今日未必係同價位最好，但係部機用落真係冇乜投訴。又核電又唔熱、系統又順。當你試過其他廠嘅機用用下出事，搵代理寄返廠整，整完一個月返黎都仲係有問題就明黑磚嘅好

我聽開日系歌，自己一直以黎都對Sony有好感，所以對國磚AK呢啲機無乜興趣。試完一日，心思思就買。黑磚基本上大多數人都唔會踩呢部機，而且話㩒玩。我願意比呢個價錢買黑磚，買完完全無後悔到。

我識得一個a18s 用電話聽tidal

加隻mojo應該夠推的 btw ie800s正野黎，唔介意唔太隔音嘅話值得入手

之前借過ie800聽，都覺得正，無在意個隔音問題
mojo 貴過個耳機，玩唔起
Btw,去d街鋪買穩唔穩陣？我見旺角電腦商場有間幾好咁，又平d

地方唔緊要，最緊要係行貨貼紙同單，sennheiser多假嘢

個間都幫襯過，見佢越做越大

喱到d清一邊都歌皮
萬七蚊當係碎銀

Obravo 隻入耳差唔多八皮聽完會唔會識飛

八皮買到成套旗艦Hi-fi 了
仲使咩追d咩闊少少既音場，比較清晰少少既入耳

巴打有玩2ch?

想知信和1樓用地鐵站名做舖名個間信唔信得過
見佢有sennheiser認證但係個價又好進取
有d心動想入返對黎玩下

得部teac Ud505 駁部 ap505再加對kef 中古書架喇叭仔

咁呢d野沒有最貴只有更貴既
但8皮已經可以買到金嗓子麥景圖嗰類野

8皮野邊買到麥景圖旗艦 如果玩黑膠仲貴 technics 隻旗艦轉盤都12皮啦

可能我講得1999
本身既意思係8皮巳經可以買到唔少牌子既頂級型號
什至可以買到麥景圖、accuphase呢類牌子既入門野。
仲邊洗玩入耳式

有冇巴打知道邊到焊過個頭最平
小修小補有冇得焊

n3pro

我反其道而行 冇人吹奏先去試 愈多人推 愈多水份
唔係吹水嘅水份 係分水嘅水份

巴打平時返工聽係用自己set野定用tws
想平平地買條e3000擺公司聽

有冇人用緊cambridge audio melomania touch?
更新左仲有冇斷線問題

以前未用cm個陣成日係佢到買comply，老世都好好吹

kph30i啱啱到咗貨 但係個麥好似有啲問題....
佢得一個插頭 檯式電腦應該插邊個窿？我全部都試過曬 佢一係有聲，不過個麥就用唔到。

個咪應該係插電話先work, 如果一般電腦想用埋支咪就要買splitter
姐係呢啲

呢個香港有冇得賣

腦場應該買到 唔敢答實你

Etymotic ER4 Amazon 半價
平到傻咗

ER4XR ?
同舊版 ER4P/S/B 音色有冇唔同？

想問下大家除左買鍱 邊度買歌多？
淨係喺hifitrack買過
但好少選擇..

仲想買啲錄音正嘅live
有冇咩推介？

SR 同XR都半價，音色新舊分別真係唔清楚，不過千頭呢個價位唔計強姦耳道真心Top。

請問kph30i嗰粒制有咩功能...

如果想搵2手dap邊度會多人放

肥花

咪暫停/播放，下一首，上一首

麥你老母

呢間野幾多錢有冇得試
見間間都係4千頭左右

做咩最近興玩返ie800s

未。想做下功課先去試
諗住明天下午去

試埋b2 b3
final冇圈嘅model相對易玩少少

一次過試哂佢

之前唔捨得買咁貴
分期買左部dx160。。宜家想配條靚d 既聽jpop/廣東話歌

有冇人用呢隻remote with ak player?

入左IE800S了
返屋企試,果然淨手機加原裝JER仔真係唔太掂
縛多個耳擴就好好多

係邊度買 how much

連登

駁咗咩耳擴？

Q1M2

英X
4千頭

聽日上去試下先

睇你幾時上嚟問買咩player

PLAYER太麻煩又拎多舊野
應該唔會咁快諗住

真膠定假膠。。
國磚都算，二三千蚊嘅野都分期

係窮啊 咪分期囉
宜家想買好d 唔要大陸野
大佬放過我啦

HDTracks不過多數英文歌

Astell & Kern 都出條J

啱啱喺啲舖頭仔買咗 雖然用到個咪 但係個音質真係差到一個點
有冇巴打知大概幾錢價位嘅接頭先唔會有太多雜信。希望有原本9成音質已經好好 plz

如果係for臺機嘅而一定要用咪嘅話建議直接買過支咪,
買兩三個轉插線加加埋埋都夠你買過支正常用得過嘅咪了

冇2.5 balance
遲啲可能出SS、金、銀、銅

等睇pee 51 amp

我等港人限量199條鍍金版

英京買？

係啊。你又係度？？

老細nice 價靚 有得試 除咗樓面細d 無得輸

你呢頭問完, 英京轉頭post張相有一個人買左b1同有部dx160, 好難唔知道係你喎

下。。。咁架 好撚驚比人見到

是你嗎

不是

你用返原裝線聽嗎？

有冇隻戴得舒服，唔係make in china

inear, fitear, sony M7(應該唔係)

懶的話又唔一定要買支mic，用WO mic, DroidCam呢d app將部手機變做無線mic又得
咁就唔洗再諗headphone有冇mic

當年我隻HD700同momentum on ear都係個度買

有啲貴
有冇啲千零蚊

m7 嚴格嚟講耳機係thailand，線係china
可以剪爛條線自己配brise, 日本制

campfire audio 印象中全線美國做，千零蚊嘅有d舊版入門應該去到，舒服就見仁見智，買唔買到就睇緣分

千零蚊嫌三嫌四

千零蚊真係諗唔到Bo
唔限IEM嘅話都諗到一兩隻嘅

有既
Sennheiser ie400 pro
德國製 出面賣千五
不過一陣又會嫌個樣cheap架啦

儲錢一次過買好d 好過d 耳筒

試過幾百蚊 。差唔多一千。千幾蚊。兩千幾蚊。 我覺得差唔多

唔好意思，想問下大家，好耐無追新，依加用plenue 2 mkii，想問下15000不直可以出去試邊隻dap？Thanks都係分析音場為主，用緊um maverick。唔要sony果類調音，當年聽過WM1A

Ak sa700

見佢都幾多廣告。不過大大隻字mij 係幾吸引

之前唔知邊隻型號條原裝線見過幾個poat都話好快氧化左
至於耳機本體除左重左d都冇咩伏既

ic....
硬係對日本野有情意結下次試下先

試fitear

Z1r 都mij

poor

試埋Canal Works（如果香港啲鋪重有）

Ie800s 個hifi 感係唔多耳機做到既

ak spk

見最近有隻 meze 黑壇木耳機 499
請問有冇伏

見咁多人問
我自己未試呢隻耳機
但講真meze伏極有限
499加埋睇圖做工都幾好
可以點伏

個轉插有冇咩特別 本身用iPhone
我見佢加套裝買要加多500蚊

姐係7打 ger仔

呢隻算冇乜伏嘅

我見apple 官方個轉插好似69
2隻有咩唔同

呢隻可以DOWN個專屬app, 入面可以校你想要嘅eq
同埋好似有幾個preset 嘅eq setting比你揀

點解ie800反而無得換線，反而低階少少就有

ie800係舊款

S先岩
肯出新版都唔玩下換線

因為sennheiser覺得換線純粹覺得壞左先要換線, 而唔係為左調音而換線掛
BTW ie800s都可以換下面嗰條線嘅, 應該都有聲音變化嘅

Fender 條jer 仔 推力算係咁，起碼你泊埋apple 條原廠線到一定感受到個分別係大既。

當年MX980冇得換線真係好失敗

巴打有玩過？

打多左幾隻累贅嘅字

有，當年出就買，仲記得千7蚊好貴
兩三年前寄去日本比人改MMCX
而家夾魚絲線用，不過尖聲。（歡迎推薦暗聲+多bass線）
MX980條線爛，MX760條線都未爛

岩岩搵左幾篇以前嘅開箱文, 睇得好似幾唔錯 可惜擦身而過tim

係咪你隻mx760用得少過980, 條線先冇咁快爛咋

mx760早出過MX980幾年，我又係一出就買
所以年紀同使用時間都係MX760耐d
主要係MX980用個隻線皮本身唔耐用，差唔多線皮料嘅MX51我爛咗兩對，爛到要掉；MX980線皮隻料已經好好多
可惜當年唔年有得換線，知就會留返而家搞

而家2手係搵唔到MX980

有冇巴打用過JVC dot++ ? 係咪真係講到咁神奇？

但上面條線一樣，夾到咩

你當上面嗰part係平時耳機嘅機內接線咁諗, 其實冇咩問題

哦
可能我隻耳無你咁靈敏啦
有或者你覺得俾六舊水會有dap質素啦

我自己嘅感覺係變係幾明顯，由其係個包圍感會強化左。不過唔好嘅地方係會削低頻同人聲會散啲無咁集中。

買咗都未用過

64條閪管又粗又長
成粒耳膠頂到最盡

六四用鞭fit比較合適

用緊

其實係冇乜得揀

買完聽左陣唔岩聲
有得試最好試下先

謝分享 可惜出面冇可能有得試

耳膠真係好難有得試

咁大鑊，我岩岩先買左一個月，希望冇事

一. 你木耳
二. 你咁岩揀既耳機取態太相近，再加上音源/播放器太廢。
三. 唔係用AB對，又唔記得咗啲音係點

如果純粹係原因一既話，恭喜你了。可以拎啲錢做更加多其他野

坐定定唔郁一定冇事
但portable iem 冇可能咁反智

K100

有一次冇買嘢都好好招呼喎！

jh jolene 有冇巴打試咗

咁R shop有廿四分期添,仲有靚女睇

小弟新手筆直2000樓下，主要聽hip-hop/r&b，希望易推，有冇推介

邊個
家姐？